點解今日巴士開通返咁多？

太多人集中關注中大
馬路被清完堆rb後唔夠人手補返rb
好多巴士只係改少少路就重新再開過
除左狗鐵，可唔可以set返rb

港豬：「致敬？搞到我地無工開無飯食！」

咁鍾意返工去大灣區返啦dllm

你地唔撚配義士為你地流嘅血

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港

！！Rick Scott鬧黨媒冷血

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

其實係唔係真係有工係手停口停
點知啲人飛的都要死返工

青衣無人

各區都好少，主力去晒埋大幫手

老老豆豆其實係尋日老九太保守 助埋攻
新城尋日同今日其實都復開得好快
無謂討論